[突發] ig禁唔到入LKF

有冇人都係咁？ 灰左？

但仲search到

係咪怕比人知LKF今晚有事發生

?

拉

你講乜嘢呀？